{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042982",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=71972&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "진천기억을걷다1"
    },
    "text": "ここは静かなところに位置したプライベートな空間でユニークな構造とモダンなプールビラで構成されています。 各宿泊施設は個別プールとバーベキュー場を備えており、水遊びとバーベキューを楽しむことができます。 周辺には七長寺と竹州山城があり、車で20分の距離にあり、漢宅植物園も28分の距離にあります。 入室は6時から可能で、退室は22時までです。 客室には無料Wi-Fiと個別屋外プールがあり、常時運営しております。 冬季には時間が調整されますが、月~4月の間は4時間制限のある温水プールをご利用いただけます。 しかし、天候や季節によって利用が制限されることもあります。 入室は最大人数を超えることはできず、肉類、天ぷら類、魚類の調理は客室内ではできません。 また、ペットの出入りも不可であり、保護者同伴なしの未成年者の利用も不可です。 ゴミは分別して指定された場所に捨てなければならず、客室内では火災危険物質を使用できません。 利用者は紛失や毀損に対して責任を負わなければならず、写真と実際の状況が異なる場合があります。 上記の情報はペンションの事情により変更になることがありますので、ご了承ください。 オンシーズン中は料金変動があり、プールの運営も天候やペンションの状況により変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "この宿泊施設は静かな場所に位置しています。"
        },
        {
            "question": "各宿泊施設にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "各宿泊施設には個別プールとバーベキュー場があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には七長寺と竹州山城があります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は6時から可能で、退室は22時までです。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には無料Wi-Fiと個別屋外プールがあります。"
        },
        {
            "question": "冬季のプール利用に制限はありますか？",
            "answer": "冬季には時間が調整されますが、4時間制限の温水プールを利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットの利用は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの利用は不可です。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは分別して指定された場所に捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "利用者は何に対して責任を負う必要がありますか？",
            "answer": "利用者は紛失や毀損に対して責任を負う必要があります。"
        },
        {
            "question": "上記の情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 402,
        "QA": 323
    }
}